覺唔覺啲鬼佬球星改自己個仔做junior 好撚自私

要人地成世活係你個名底下
大壓力到傻
李嘉誠都唔會改自己個仔做李嘉誠二世喇

玩具，寵物

永遠都係「小」

D Junior第時生仔 咁個仔會改咩名

改senior囉

足球都好多
屁馬都係

Jer

阿爺個名？

Super Junior

3世

如果仔出名過老豆 老豆叫senior